政府新聞處：否認有高層強迫聯署支持警方 指控全屬捏造

新聞處否認網上帖文指，政府新聞處高層強迫同事聯署支持警方，強調絕無此事，指控全屬捏造。

對於有人故意發布失實言論，誤導公眾，發言人表示深切遺憾，並予以譴責。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咁快衝出嚟否認，蚹蛤蟈蜻

即係你唔撐警啦
員佐級主席寫信port佢